今日全世界都係旅客呀

唔好叫口號，唔好有過激行為，唔好比藉口清場。塞多一分鐘就係一分鐘。我地唔係黎示威，只係入黎搭車行路睇風景

勇武手足記得唔好打陣地戰呀，set完RB記得出返去排隊
和理非們唔好見到人SET RB就屌，要俾信心手足。冷靜地行動，先係天琦封信叫我地做既野

分化撚我屌曬你地老母仲有班偽黃怕事撚，一有難就只固自保出賣手足既，我屌曬你地全家